大快活請人咁大件事無人講？

請廚房 價錢可傾
地點大埔！

廠？

分店